巴士算唔算全香港最安全嘅公交

發生意外機會極少 就算有都唔會有咩死傷 就算壞車 都好快搞返點 勁有系統 可以咁講安全過飛機 希望香港人搭巴士

一早原諒九巴

公交

呢排連登咁多大陸term

你都幾後知後覺 我無嬲過

你係未訓醒定係岩岩出完冊
香港飛機意外率近乎零
on9 ?

你戇鳩 都無做錯原咩諒，做得好係應該

好多香港人覺得港鐵係藍

公乜撚野交呀
用交通工具唔撚得既

公共交通工具 唔明？ on9 仔

無計 波台有條友日日上微博

觀塘區唔安全

九巴冇做錯過野原乜諒，你估黨鐵咩。

唔好再理呢啲咁On9嘅Post啦

唔好再理呢條ON9啦

Blocked

交你老母
學曬支那人咁省略d字

你都算係香港最煩膠嘅狗

公你老母

公你個9 就係！
要講蝗語就死返入支那啦

屌你公乜撚野交

有針

屌你老母樓主，知唔知咩叫香港文化，連登係香港人嘅討論區，你講大陸嘅用詞就返百度！

係巴士上層坐最後 公眾性交又真係幾安全